[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

海關都講左好多大陸人落左黎 仲要有警狗捉到大陸人有汽油彈

元朗可疑私家車掉出一箱汽油彈 警拘中港3男

我地聽日要和平 非暴力
衝少一日唔會死 等中央嘥資源
要捱過8月 等美國制裁中國
唔好比藉口中國出兵

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818和平非暴力 1

818和平非暴力 2

818和平非暴力 3

818和平非暴力 4

818和平非暴力 5

一定有鬼，而且一定有人跟風

818和平非暴力 6

事實放在眼前
一定會有鬼
大家要小心留意身邊每一個人

818和平非暴力 7

818和平非暴力 8

推

pish

唔係要怪勇武，但是如果有鬼的話，盡量阻止佢地做暴力事件。
避免人地透過小手段醜化我地。

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.唔用氣油彈

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

就係要醒咪亂跟風，尤其6點後

總有一部份未進化，仍然會on9去跟風

為有大家盡量做，當然有啲會好大反應話你割，但最緊要心平氣和

818和平非暴力 9

818和平非暴力 10

推你呢個

但係你P牌仔喎

邊有人信你

坐哂喺地安全過流動

我高登9年ac 當年冇轉過黎
因為反送中先申請

屌你老尾兩頭走喇梗係

其實冇上好耐 唔係因為反送中 根本唔會上高登/連登

脫毒支持嘅

總有人戀戰......停戰一日都唔可以???
睇今日紅土就知

818和平非暴力 11

聽日停戰啦

818和平非暴力 12

818和平非暴力 13

818

入咗維園打卡後, 維園外有地方靜坐就靜坐 , 慎防共九特務搞事甚至殺人

818 2pm黑衫維園見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

818和平非暴力 14

818和平非暴力 15

推呀

818和平非暴力 16

我地勇武少一日有咩損失？

818和平非暴力 17

818和平非暴力 18